屌諗起就嬲！細個果時個老師成日放負叫我放棄 睇小我 搞到我而家冇晒自信

成日話咩地球成70億人呀 你先係70億份之一
唔通你Facebook 比個嬲嬲 人地就聽你講咩
仆街 真係有人聽

日日開個Facebook禁下嬲 留言話唔買 廣告商真係會聽 TVB真係會賺少左 直接減佢收入 規模 影響力 笑死

鍵盤救港 勢不可擋
加入戰線 網絡鍵戰

笑死咩

推